一個月改得兩次名簡直係on9

你改幾多次都有陣垃圾味架啦

呢個真

屌 站務台都搵到

要改名返去玩MSN ICQ啦